
%zeilenabstand
\onehalfspacing

% Beschreibung der kopf-/fuzeile

%\fancyhf{} %alle Kopf- und Fuzeilenfelder bereinigen

\setlength{\headheight}{0.6in}
\setlength{\headwidth}{\textwidth}
\fancyhead[L]{}
\fancyhead[R]{\leftmark}


\fancyfoot[L]{Lab report | Porting OpenCV to Phytek i.MX27i}
\fancyfoot[C]{}
%\fancyfoot[R]{\thepage/\pageref{lastpage-roman}}
\fancyfoot[R]{\thepage}

%\chapter und \maketitle rufen automatisch \thispagestyle plain auf -> umdefinieren

\fancypagestyle{plain}{
\fancyfoot[L]{Lab report | Porting OpenCV to Phytek i.MX27i}
\fancyfoot[C]{}
\fancyfoot[R]{\thepage}
}%




% Einstellung der Codelisten

\definecolor{olivegreenLST}{rgb}{0,0.8,0.2}	% for the comments
\definecolor{greyLST}{rgb}{0.9,0.9,0.9}	% background

\lstset{framexleftmargin=5mm, stepnumber=5 , breaklines=true ,caption=\lstname, numbers=left} 
\lstset{
basicstyle =\ttfamily \color{black} \small ,
keywordstyle =\bfseries \color{blue},
commentstyle =\color{olivegreenLST},
stringstyle =\itshape \color{green},
backgroundcolor=\color{greyLST}}



\pagestyle{fancy}

%\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.35pt}
%\renewcommand{\footrule}{{
%	\color{gray}
%	\vskip-\footruleskip
%	\vskip-\footrulewidth
%	\hrule width\headwidth height\footrulewidth
%	\vskip\footruleskip
%}}


% \titleformat{?berschriftenklasse?}[Absatzformatierung?]{?Textformatierung?} {?Nummerierung?}{?Abstand zwischen Nummerierung und berschriftentext?}{?Code vor der berschrift?}[?Code nach der berschrift?]

\titleformat{\chapter}[hang]{\huge\bfseries}{\thechapter\quad}{0pt}{}
\titleformat{\section}[hang]{\Large\bfseries}{\thesection\quad}{0pt}{}
\titleformat{\subsection}[hang]{\large\bfseries}{\thesubsection\quad}{0pt}{}
\titleformat{\subsubsection}[hang]{\normalsize\bfseries}{\thesubsubsection\quad}{0pt}{}
\titleformat{\paragraph}[hang]{\large\bfseries}{\theparagraph\quad}{0pt}{}

%\titleformat{\lstlisting}[hang]{\huge\bfseries}{\thechapter\quad}{0pt}{}
% \titlespacing{?berschriftenklasse?}{?Linker Einzug?}{?Platz oberhalb?}{?Platz unterhalb?}[?rechter Einzug?]

\titlespacing{\chapter}{0pt}{6pt}{6pt}  % lsst sich nach oben rcken mit-3em
\titlespacing{\section}{0pt}{6pt}{6pt}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{6pt}{6pt}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{6pt}{6pt}
\titlespacing{\paragraph}{0pt}{6pt}{6pt}


%siehe tocloft.pdf
%setzt die Eintrge in dem Inhaltsverzeichnis alle auf eine Ebene, bndig mit Seitenrand
\setlength{\cftchapindent}{0cm}
\setlength{\cftsecindent}{0.5cm}
\setlength{\cftsubsecindent}{1.25cm}
\setlength{\cftsubsubsecindent}{3cm}

\setlength{\cftchapnumwidth}{0.5cm}
\setlength{\cftsecnumwidth}{0.75cm}
\setlength{\cftsubsecnumwidth}{1.2cm}
\setlength{\cftsubsubsecnumwidth}{1cm}

%setzt die Eintrge in dem Abbildungsverzeichnis alle auf eine Ebene, bndig mit Seitenrand
\setlength{\cftfigindent}{0cm}
\setlength{\cftfignumwidth}{1.5cm}

%setzt die Eintrge in dem Tabellenverzeichnis alle auf eine Ebene, bndig mit Seitenrand
\setlength{\cfttabindent}{0cm}
\setlength{\cfttabnumwidth}{1.5cm}

%\setlength{\parindent}{0cm}

%richtiges design fr die abbildungen und tabellen
%\renewcommand{\figurename}{\textbf{Abb.}}
%\renewcommand{\figurename}{Abb.}
\renewcommand{\captionfont}{} %fr das fettsetzen der Abbildungsnummer

%\renewcommand{\tablename}{\textbf{Tab.}}
%\renewcommand{\tablename}{Tab.}

\renewcommand{\lstlistingname}{Listing}
\renewcommand{\lstlistlistingname}{{List of Codes}}%\textbf

\setcounter{secnumdepth}{3} %subsection with numbering
%\setcounter{tocdepth}{3}%subsection in table of content

%\parindent11pt